國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

阿仙奴球員 Mesut Ozil 支持新疆獨立! 大家去同5毛鬥!

(comments 有好多5毛)

Twitter: like, retweet, comment!
Reddit: upvote, comment, 可以 crosspost 去其他 subreddit!
IG: like, share, comment!

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動post plz

P 牌，大家幫推呀

曱甴近平

我玩咗成朝了
手足接力

休息撚呢？
打字都懶？
新疆嶺等緊你！

我接緊力 幫手推多幾下啦 我 P 牌呀

做乜有人留言：Thank you for your support!
好柒
人地又唔係撐香港

唔緊要，反中共等於 support us

supporting the free world

網上都有行動呀
支持為人權發聲！！！

推

Push

push

謝推

ok np